有冇巴打同我一樣好奇含撚係咩感覺

利申唔係gay但係如果有個咁既機會，我可能會試一次

我好明確地異性戀都好想試下含撚
會喺個腦入面模擬喺女仔視覺含撚
包括含自己同含啲好撚型嘅明星

我又未試過有幻想對象
單純想含下

細個身體好柔軟個時試過
都係差少少先埋到口

利申覺得唔應該為錢出賣自己身體
但係若果能夠藉呢次機會順便賺下外快，咁就真係不亦樂乎

支持

做下體操等你可以柔軟到含自己

渣嫁
利申 含到個頭

試過，差好撚多先掂到

試過自含 顏射自己 吞埋 發夢

不過個身屈到咁都享受唔到既

完全冇乜可能自含...

死基佬

睇過條片有人試過

全港規模最大的同性戀論壇.jpg

有諗過練瑜珈自含